不滿港大學生會候選内閣「蒼傲」言論 港大學生及市民今午集會抗議

不滿港大學生會候選内閣「蒼傲」言論 港大學生及市民今午集會抗議
立場報道2019/1/21 — 11:00

AAA
圖片來源：不信任蒼傲就任香港大學學生會幹事會 Facebook 組群／港大學生會候選内閣「蒼傲」
圖片來源：不信任蒼傲就任香港大學學生會幹事會 Facebook 組群／港大學生會候選内閣「蒼傲」
香港大學學生會候選内閣「蒼傲」日前接受校園電視訪問，期間談及對多項時事議題的看法，其政治立場引來爭議。今日（21 日）有港大學生及市民發起「反對蒼傲大集會」，向蒼傲質詢、示威，並表示不信任蒼傲。 集會將於今日中午 12 點半在香港大學中山廣場舉行，其開始時間、地點則與今日舉行的港大學生會周年大選中央諮詢大會相同。

由港大學生及市民成立的 Facebook 專頁「不信任蒼傲就任香港大學學生會幹事會」，今日發起反對蒼傲集會，並呼籲港大師生以及各大市民參加。發起集會的團隊批評候選內閣蒼傲「無論言論、立場及誠意，各方面皆令人失望、憤怒同討厭」。團隊指蒼傲支持政府DQ議員、支持中國國歌法、譴責政治犯、不反對黨禁，以及「老屈」示威者係黑社會，他們認為以上種種，均顯示蒼傲並沒有打算對「爭取香港民主，捍衛香港自由」有所承擔，反而是「協助政權破壞香港自由」。因此，集會發起團隊強調「蒼傲並無資格就任香港大學學生會幹事會」，並呼籲港大師生及各市民參加集會，「向蒼傲質詢，向蒼傲示威，向蒼傲說不」。

至於 2019年港大學生會周年大選中央諮詢大會，將於今日至 25 日在中山廣場舉行，時間為 12:30至 14:30。

假中立
即係粉飾太平
淡化政府惡行

關咩事
亂咁quote

睇左咁多次都覺得好好笑
俾著係我
我真係理撚得佢

何謂假中立，真中立
篇新聞咁寫有咩問題？
已經將對佢哋既奶共言論同批評都寫埋，仲想點？

其實有乜好抗議
唔啱聽 唔鍾意 咪用你手上選票囉
如果你話無其他人選 得佢地選
咁就抵撚死啦

屌你我講緊支莊呀

Sorry

班友唔組莊,
「我不理政治」既後果
估唔到HKU淪落到如此田地

真 民主

之前都好似曾經有個陳一諤係紅底
不過嗰個係共青團
呢班似係土炮左校出嚟

。

呢堆騎呢怪, HKU CAMPUS TV訪問講野1999
仲話係HKU? 仲話選HKUSU?
仲要係得一支莊
根本成件事, 係HKU既恥辱
而呢個恥辱, 係全部HKU學生自招既

老鬼見到, 都費撚事仙佢地

以前邊會係咁?
以前HKU係好撚團結, 好有 leadership 既自覺
基本上係 「 屌你老母你班廢物, 收皮啦去, 我科科A十項全能, 我黎 lead 啦屌你！」
係一個咁既精神

校外人會話係精英主義, 寸,
但其實係英國oxbridge傳統黎

真心勁
呢啲傳統其他大學點學都學唔嚟

好7啊hku

要睇HKU人識唔識杯葛蒼傲

收檔啦